[文物級]有冇人仲記得ExpressCard Slot?

古代Notebook/Laptop/Macbook一定有舊野叫 ExpressCard

分34mm 同 54mm slot, 功能一樣, 拎黎擴充

-加USB 3.0 ports

-加Thunderbolt ports

-加SSD

-外國有人拎黎駁eGPU打機, 將舊電腦起死回生

有冇人仲記得/用緊, 分享下

想知連登有冇人拎黎加eGPU